IntelliJ 有咁咁好用

有咩features咁好用 Pycharm 有一樣功能 又唔見啲人用pycharm

畫面靚

因為直接用IntelliJ ultimate

一個project 可能同時要用幾隻language.

Android app 入面
用Java/Kotlin 寫app
用 ruby 寫cucumber test
用js 寫embedded web page, mock server
用 python train ML model

畀錢買ultimate 好抵。

IntelliJ 可以run 晒？

理論上係，不過寫Android 始終Android studio 好d, 其他嘢我會分做另一project 係IntelliJ 行。

點解唔vscode?

大學acc 免費用左十年